{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_064715",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.10000recipe.com/recipe/6953946'",
        "collectedDate": "2023-11-22",
        "publishedDate": "2021-02-22",
        "domain": "음식점",
        "title": "달래파채무침으로 맛있는 고기파티해보세요"
    },
    "text": "ヒメニラネギの和え物でおいしい肉パーティーをしてみてください\\n\nネギの和え物だけ作ってますか。ヒメニラがあれば一緒に入れて食べてみてください。 こうすれば美味しい和え物になりますね。調理時間 : 10分以内 , 材料 : ヒメニラ, ネギ, 唐辛子の粉, 砂糖, 酢, えごま油, ゴマ, 醤油 , レシピ ： ヒメニラをきれいに洗ってください。ネギは豚バラ肉を買うとおまけでもらえました。 スーパーで1パック程度です。ネギも食べやすく切ってください。ヒメニラを食べやすく切ってください。唐辛子粉2スプーン入れてください。砂糖1スプーン入れてください。酢4スプーン入れてください。 醤油1スプーン入れてください。エゴマ油1スプーン入れてください。ゴマ1スプーン入れてください。 そして混ぜてください。 美味しくつけてください。",
    "QA": [
        {
            "question": "このレシピの調理時間は何分ですか？",
            "answer": "10分以内です。"
        },
        {
            "question": "必要な材料は何ですか？",
            "answer": "ヒメニラ、ネギ、唐辛子の粉、砂糖、酢、えごま油、ゴマ、醤油です。"
        },
        {
            "question": "ヒメニラを洗うときはどのようにすればいいですか？",
            "answer": "ヒメニラをきれいに洗ってください。"
        },
        {
            "question": "ネギはどのように切ればいいですか？",
            "answer": "ネギも食べやすく切ってください。"
        },
        {
            "question": "このレシピには何のお肉を使いますか？",
            "answer": "このレシピでは豚バラ肉を使います。"
        },
        {
            "question": "唐辛子の粉は何スプーン入れればいいですか？",
            "answer": "唐辛子粉は2スプーン入れてください。"
        },
        {
            "question": "砂糖は何スプーン入れればいいですか？",
            "answer": "砂糖は1スプーン入れてください。"
        },
        {
            "question": "酢は何スプーン入れればいいですか？",
            "answer": "酢は4スプーン入れてください。"
        },
        {
            "question": "醤油は何スプーン入れればいいですか？",
            "answer": "醤油は1スプーン入れてください。"
        },
        {
            "question": "えごま油は何スプーン入れればいいですか？",
            "answer": "えごま油は1スプーン入れてください。"
        },
        {
            "question": "ゴマは何スプーン入れればいいですか？",
            "answer": "ゴマは1スプーン入れてください。"
        },
        {
            "question": "ネギとヒメニラを混ぜる前に何をする必要がありますか？",
            "answer": "ネギとヒメニラを食べやすく切ってください。"
        },
        {
            "question": "このレシピの味付けはどのようになりますか？",
            "answer": "このレシピでは、唐辛子粉、砂糖、酢、醤油、えごま油、ゴマが使われます。"
        },
        {
            "question": "このレシピの食べ方はどのようになりますか？",
            "answer": "美味しくつけて食べてください。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 266,
        "QA": 386
    }
}